陳皓桓指下午會帶同《基本法》以個人身份到銅鑼灣, 基本遊行和集會毋須警方批准。

陳皓桓指下午會帶同《基本法》以個人身份到銅鑼灣
15.09.2019 08:56

民陣因警方反對，取消原訂下午的遊行。民陣副召集人陳皓桓在個人社交網站表示，今日下午會以個人身份，帶同《基本法》和穿上公民抗命的衣服到銅鑼灣東角道，以和平、理性和非暴力方式，表達示威者沒有放棄。他指不會稱之為「行街」，因為根據基本法，香港居民享有遊行和示威的自由，基本遊行和集會毋須警方批准。

陳皓桓又表示，明白如果今日公開參與遊行會被拘捕，日後將面對監禁，但他指，眼見前線的年輕人比自己更勇敢，反思是否應該因為身份或懼怕而不實踐自己的理念。

其實遊行一向都係我地既自由
唔知幾時遊行變左要申請

好波

我下午會去銅鑼灣遊行

影人相鼻祖

大家見到佢比狗搞一定要幫

大家一齊出黎幫手

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

講到咁，一人一本基本法
拎出黎行

民陣應該要jr不反對通知書

到時見

多謝

我覺得佢搏拉啫

對佢個人同民陣黎講係一個好險既舉動

下晝銅鑼灣見

狗仔搶基本法就好笑啦！

thanks
已blocked

其實遊行不多於30人, 集會不多於50人, 按理係不受公安條例規管

估計又會高調拉人 低調放人

但最好笑係非法集結只需3人，暴動只需5人

回歸個陣改咗
個陣冇人理
仲好開心回歸祖國

洗乜即場，認到樣事後拉做乜做吹佢唔脹

721 成班白衫係街都無去逗過, 講經咩

推

佢屈你遊蕩

好想瘋狂同佢行街

推 大家今日見

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

無造成其他人不便/恐慌, 遊咩蕩

只有一個方法可以有效打擊藍屍

唔係行街
係示威，係遊行
係基本法所保障既公民權利

佢咁高調
實比班狗捉煽動

可能費高一落樓就畀狗拉左

冇人推？

好勇敢,放心被捕會籌一億俾你打官司

佢準備好坐了

支持國際民主日
關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」
「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

Figo

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

緊係侵侵啦！

915

Tui

民陣都覺醒

大家一定要出黎

但可能會搞到民陣都出埋事

畀人搬左龍門

今日見

呢個都係港共既罪證

gphone mon 到post一定要係聽證會講
根本無視基本法，冇左一國兩際既證據

小心東角同世貿附近

上次見到唔少小朋友玩完ocamp換衫
今日實大把狗同藍屍守

睇下班狗國際民主日敢不敢因為遊行而拉人

回歸前十四日

Bump

我都唔明明明係自由黎都要有批准先遊行得，同有篩選嘅普選有咩分別

915
港島見

Be water 的深層意義

我都會去

讚成 貼張memo紙係本野到 搭利班話犯法就讀27條俾佢聽

直情送頭黑警無可能放棄呢個機會捉人

當年強行修例既仆街 認住佢地 之後記得清算

六七之後

取消暴動定性->廢除暴動罪，回朔公安條例至未回歸前版本

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

佢地一定阻 毅進仔邊識野呀 外國文宣組可以準備定資料喇

行街係基本人身自由

今日唔行街=一大訴求都收貨

help me tui

其實咁樣同23條有乜分別
表達自由都無埋

如果有卧底狗，大家應該咁應對

食得政治飯就預左要企得前

一定拉人

ok wor

每日印一張，拿一張基本法寫明言語遊行權利！

權大而濫用

我覺得民陣未必咁做 佢申請左班狗唔批 更加激到人出喇

不要說回歸 嘗試說主權移交

原本用嚟對抗土共
而家用嚟對抗人民

型呀

其實我見wiki仲有份投票名單 不過我電話格式開唔到
search 公安條例 下面參考資料會有

最撚慘係67暴動之後先收例

即係67暴動班左仔係坐2年

所以當日其實埋下左伏線
只係咁多年黎都無乜遊行所以無ban過

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

又唔係慘既
立法都要建基於當時情况
50年都唔修例就因為我哋無屬於人民既立法會

本身廢除左
比臨立會整番

我鍾意去行街, 吹咩, 一係你黑警直接封哂條路佢

咁我咪去第二區囉

三毛發現
block

以後想救手足，無人衝你想帶頭衝，可以試下咁

撐

琴日都成堆藍衫啦

同共產黨講道理？
咪傻啦

其實呢樣都要打
有乜理由遊行都要申請又盛

差佬只負責開路,遊行審批權一向係法庭主理,差佬無權話事

支持

去銅鑼灣行街買野，買個大喇叭播願榮光蟹歸香港先。JBL Bloombox 好唔好呢？

你地幾時先肯司法覆核不反對通知書，已經講撚到明反對遊行係違憲

有邊個po有講錯？事實唔啱聽就要block？

雖然我都block咗佢但唔係因為佢啲post，純粹係條柒頭怨婦咁撚憨鳩

你咪講左個原因

俾次機會人
比起幾年前大家都有進步

拜公安條例惡法所賜

敬佩!

廢話準備刪除

連民陣這麼和理非的組織…
都要冒著被檢控的風險上街
香港真的回不了頭

嘩100%會比黑警拉

咁你cap啲po出嚟想證明啲咩？cap佢啲reply嘛

Push

一落街就比人逗啦

新聞

(1) 9月15日暫停服務的場外投注處:銅鑼灣謝斐道、銅鑼灣波斯富街、灣仔謝斐道、
灣仔軒尼詩道、中環干諾道中、中環天星。

(2) 9月15日提早於下午六時關門的場外投注處:灣仔春園街、西環屈地街、上環干
諾道西、上環德輔道西、天后英皇道。

一定要

無理由差佬話唔比就唔比
咁叫乜遊行自由

咁鍾意講基本法
依家就同你講基本法

銅鑼灣見！

民陣生性

我block左佢架喇
仲re咩
cap圖係醒人要起底
block唔block自己判斷

不過毅進仔識唔識乜嘢係基本法先

我而家過海食飯

政府慣性打壓，我地就要慣性不服從。
幾十萬人唔跟你個遊戲規則，咪拉晒我地囉dllm!

thx

大家去遊行啦

基本法，香港居民享有遊行和示威的自由，基本遊行和集會自由毋須警方批准

講到口水乾終於有人做實事
冒住比人秋後風險都要話比全香港人聽
係通知警狗而唔係要批准呀

法庭識
黑警唔敢打廢鳩但市民比人走左就慘

其實點解唔一早Jr
上幾次比人ban就要jr

一人一本，民政事務處任攞

push

要多謝賣港臨立會

警權凌駕任何法律，包括基本法

cls政府

兄弟準時

基本法已經係歷史文件

今日大家一齊去遊行

民陣最大功能係申請和理非遊行
如果以後再申請唔到
佢地又咩都唔做
咁即係廢咗武功
但既然基本法保障我地有呢個權利
事到如今迫政府承認基本法失效都係時候

我都之前block咗佢

左膠之中嘅勇武

同意，一定要出席

問下公文黨點解

唔係得公民袋有大狀

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

真心講句 班狗實拉

之後基本法就會無左呢條

公民抗命就係想比人拉make noises 抗議條例既不公義
勇武抗爭就唔係想被拉
兩者有分別

最好笑藍屍成日話法治
基本法寫嘅就盲咗眼

好！

一陣見

成條公安條例都係侵犯人權自由

有大狀有議席 泛民大黨

香港上一代人唔死無用

我覺得最重要係反黑警要向返黑警申請
好唔logic

lbj要jr Smith

其實唔一定
有啲真係終極和理非見到冇不反對就唔會出
而家班狗咁癲，有啲可能年紀大行動不便
冇不反對佢地可能驚自己走得太慢阻到人，又怕比狗打同拉

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

係

諗番起澳洲撚中国人條片，集會係唔需要申請，你鐘意聽日過番黎呢個廣場都得

其實係拉d大粒人物先比到迴響美國國會
不過gphone無得比人拉

咪係
點解大家都有遊行自由
我地要申請做要比人ban

figo chan係督灰狗，都要小心

勇士

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

呢個真
雨傘個時日篤夜篤
靠篤上位

重有三個站到銅鑼灣

銅鑼灣站現場
[

有冇人聽過歴史係一個循環

播緊榮光歸香港

Sogo閂咗門

陳恆賓唔係建制咩

上到馬路原來已經好多人行緊
[

巴打係咪發夢傷左眼

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

當時關於公安調理梁愛詩講類似話遊行係要警方配合安排封路
同埋要評估會唔會影響街上嘅秩序、交通等等
雖然係似係有道理，
當然其實係留咗一手去鉗制市民上街嘅權利

市民遊行集會，應該只需通知警方-我而家要行唔駛你批准不過通知聲你，唔係掉返轉由差佬通知你不反對
兩方面係要溝通下，減低防止混亂措施嘅成本
但係到最後傾唔埋躝，遊行方冇義務去聽從差佬嘅要求，可以照舊行佢想行嘅路線
至於到時係咪真係有混亂，就係警方自己嘅問題
戒備又好，封路又好，差佬自己要負責返維持秩序
遊行方已經一早話咗比差佬聽個路線，差佬已經有足夠資料去維持秩序，
根本係無理由以公眾秩序做理由嚟反對遊行
遊行方亦都冇動機要造成混亂，差佬提出嘅要求，如果只係為咗維持秩序，遊行方係唔會唔配合

可唔可以司法覆核不反對通知書嘅條例？

有權要求做配合但無權唔比

15：24

15：30

15：37